訓練幼犬應唔應該比零食佢地食

小弟最近養左隻幼犬柯基，頭幾日送到我屋企因為肚屙病左冇咩精神但係就好乖，之後而家好返哂就好精神都變到好曳，發現狗仔望我地主人唔係正眼望，上網睇係因為狗狗唔信任或者唔當我地係主人，想問一下如果只係想訓練佢聽教聽話當我地係主人應唔應該用零食做正向訓練，因為聽講幼犬食普通糧就已經好夠營養，盡量唔好再餵零食

好奇想知
幫推

你係小弟就廢撚事答你

零食可以餵但每曰俾少少就好
小狗消化系統未成熟不能消化太多雜食。

如果狗bb夠為食，狗糧都可以train, 一日分幾餐餵，每餐都可以train

Btw 狗仔越大就越認主人，你隻幾多個月呀，感情要慢慢培養

我隻柯基對食對玩都無慾無求咁，放佢係廳同佢玩，佢就同我玩幾下就唔理我，周圍行周圍探索，望都唔望我地一眼佢好鐘意搵野咬，但係佢一咬野就會變狂犬模式，咬住舊野係咁fing

3個月啊，想同佢親近d,但佢好似對食對玩都冇興趣，只係對咬有興趣，佢唔會點大力咬人，但佢一咬其他物件好似拖鞋咁，而我唔阻止佢佢就會咬得好誇張，咬到fing 哂，狂犬模式咁

通常拎返黎就屙 唔係食錯野
係本身有病
快睇出名嘅獸醫
過來人 應該係腸病毒/狗瘟
唔想佢死 唔好諗 聽朝即睇

我屋企前幾個月都養左隻哥基
岩岩帶反屋企係咁
比啲時間佢適應下就會好好多😉加油

第二日已經睇咗啦，醫生話佢腸胃有螺旋菌，食左幾日藥基本上已經好返晒，而家好精神日日凌晨喺度吠

主要係想訓練佢鍾意訓喺個籠入邊，唔知道零食可唔可以吸引下佢

岩岩養松鼠狗 3個月
Same here
狂咬 褲/拖鞋/手

養左3個月定3個月大
唔比佢咬野佢就好辛苦我見到都心痛，比玩具佢又唔咬成日沖去咬其他野，好驚佢亂咁探索

我入到黎............吠聲勁溫柔.gif

3個月大
比玩具佢咬 佢識禁低我隻手咬我

好有畫面感
我隻柯基會咬我對拖鞋不斷向後扯

有零食做獎勵會易教好多
始終狗既智商係同小朋友差唔多
做岩左比零食係最直接同令易佢明白

好似幼犬係咁 諗住等佢大d先算

但開始比佢咬到標血 要諗下計仔

而家冇野食叫佢過黎佢望完我就唔理我好想知佢諗咩

我見佢咬玩具咪同佢玩拉扯，扯扯下佢就發惡兇我可能係我諗多左以為佢會鐘意同我玩

幼狗牙痕會咬野好正常
佢咬家庭用品要明確話佢知no
試下買d羊耳仔 鹿角比佢咬
我試過雪凍個鹿角
佢地好鍾意咬

養狗要有領導地位佢先聽你

你控制佢第一個，聽你基本指示先啦

尤其幼犬唔好比佢覺得你好恰，佢就會愈大愈惡過人

真
鹿角佢好鍾諗咬 日咬夜咬
宜家比佢咬左一個月 兩隻角已消失一隻

有冇教學 我試過反轉佢 等佢冷靜晒先放番佢
好左一陣 好快又復完

我訓練到佢食野之前要come同sit，但係一冇野食就好難叫得郁佢，暫時都仲係用緊正餐時間訓練，不過住左成個星期我都冇點見佢笑過